\begin{exoplusloin}[bgcolor=white]
\begin{minipage}{0.87\linewidth}
        Soit $f$ la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par $f(x)=\dfrac{1}{3}x^3-2x^2+x-3$.\\
 On note $\mathscr{C}$ sa courbe représentative dans un repère orthonormé.\\
 On considère la droite $(d)$ d'équation $y=-2x+1$. 

Déterminer s'il existe des points de la courbe $\mathscr{C}$ en lesquels la tangente à la courbe $\mathscr{C}$ \\
est parallèle à la droite $(d)$.
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/plusloin_s5_exo3_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}
\end{exoplusloin}
